其實應該瘋狂煲大民建聯斬人魔係基佬，係約砲狂徒，係保皇性愛機器

其實應該瘋狂煲大民建聯斬人魔係基佬，係約砲狂徒

要不停講，瘋狂講，要連埋佢係民建聯嘅歷史講

咁樣先可以盡情踐踏喺民建聯潛在嘅小眾，無論係同性戀者，易服偷偷著女裝嘅人，話俾佢聽佢哋只會係民建聯嘅condom，一出事冇人會幫，一係就學狗女警訊主持人咁核突跳船，搏香港人會原諒會忘記

然而香港人捉到鹿就郁啲收手唔喪打，一於當年國民黨用咗幾十年妹吓妹吓，然後咩春祖國山河大地都冇曬嚕

係，仲成功爭取全世界LGBT同左膠對香港人反感